爆相爆片：好奇狗狗想望街？ 9樓半天吊嚇親人

2018年05月11日

爆相爆片：好奇狗狗想望街？
9樓半天吊嚇親人

【本報訊】慈雲山前日上演「狗狗半天吊」事件，幸狗狗最終平安大吉！事發周三(9日)下午3時許，讀者高小姐帶同兒子剛去過麥當勞吃東西，回程途經慈雲山毓華里萬年戲院大廈時，見有多部消防車停泊路邊，她好奇下望向大廈，赫見9樓一隻狗狗由窗花隙縫伸了前半身出窗外，情況驚險，她坦言給嚇了一跳。

高小姐表示，在她駐足觀看約五分鐘期間，見狗狗不斷掙扎，半邊身「跌」出窗外遂變成半天吊，她估計是因主人及家人外出，家中無人，狗狗可能八卦爬出窗結果肇禍，事件引來了大批途人駐圍觀討論。

未經消防員趕至，即時提醒現場市民要保持安靜，以免狗狗受驚墮樓。高女後來因要離開，等不及了解狗狗最後的「結局」，故有點擔心。幸據大廈保安員透露，其後狗主接報趕回家開門，終把狗狗救回安全位置，平安無事。

未睇已經估到係柴犬